想各位巴打幫下手睇下呢張list

如果張list冇乜大既問題既話 就打算諗住咁樣
同埋有一樣野想問 呢個case裝唔裝到張題卡?

風扇呢

B250配i5k
I5K唔加cooler
好用唔用用紙皮箱

CPU轉7500
火牛轉450W
機箱用Define Mini C

樓上講左
B250用超頻u
一係上7700一係落反7500
另外display card腦埸20xx有asus1060
我會建議用asus

21xx有msi gaming x我會建議msi

係lo 腦場好似二千有找

而家咁樣得唔得 ???#

你加DVD ROM就用唔到呢個機箱
因為佢冇位俾你裝
DVD ROM一定就要唯有轉機箱